{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046135",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔25H 더파크"
    },
    "text": "西面ホテル25Hザ·パークは計42室の客室を保有しており、2022年に全体リニューアルが行われました。 近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅と西面駅、釜山1号線西面駅、そして釜山2号線釜岩駅が位置しています。 韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。 当ホテルはヤノルジャの予約とは別に、現場で追加の連泊費用が発生しますので、予約する前にご確認ください。 連泊の場合、20000ウォンの現場追加料金が発生し、環境にやさしい衛生用品である「TORK」製品を使用します。 ホテルの駐車場使用規定によると、乗車またはカーニバルループボックス車両を除くすべての車両が駐車可能で、満車または車両の高さによって駐車が不可能な場合は、サムハン駐車タワーを利用できます。 各部屋の入室基準を確認し、追加人数が発生した場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 一部の時期と特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しやキャンセルポリシーも予約条件によって異なります。 ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用され、入室時には身分証明書の確認が行われ、未成年者の場合は入室が制限される場合があります。 ソミョンホテル25Hザパークはソミョンロッテ百貨店から徒歩2分、ソミョンジュディステファ本店から徒歩6分、ソミョンロッテホテルから徒歩3分、そしてソミョン7番出口から徒歩5分の距離に位置しております。 訪問者のレビューによると、駐車が便利で清潔な客室と環境に優しいアメニティがメリットとして言及されました。 ただ、浴室が少し小さいという意見と、いくつかの髪の毛が見つかるという指摘がありました。 水の水圧が弱い方でしたが、概ね満足しており、連泊しながら大きな部屋を期待していましたが、小さな部屋を提供された事例もありました。 また、シャンプーとボディソープがオールインワン製品なので髪が満足できないという意見があります。 また、別にカウンターで連泊費を受け取る手続きや入室時間や退室時間が不便だったという意見もありました。 全般的に満足できる宿ですが、いくつか残念な点がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はソミョンホテル25Hザパークです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅と西面駅、釜山1号線西面駅、そして釜山2号線釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場使用規定によると、乗車またはカーニバルループボックス車両を除くすべての車両が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの連泊料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルの連泊の場合、20000ウォンの現場追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ホテルでは環境にやさしい衛生用品である「TORK」製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋の入室基準について教えてください。",
            "answer": "ホテルの各部屋の入室基準を確認し、追加人数が発生した場合は、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ホテルの一部の時期と特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しやキャンセルポリシーも予約条件によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはソミョンロッテ百貨店から徒歩2分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルの評判は駐車が便利で清潔な客室と環境に優しいアメニティがメリットとされていますが、浴室が少し小さいという意見や髪の毛が見つかるという指摘もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 493
    }
}